有無人有興趣做義工ptgf

我真係覺得好寂寞呀 點解有男朋友等於無男朋友。
我終於明點解d 人會搵ptgf ptbf 會搵人做sp
有人錫既感覺真係好好，只係偏偏你已經唔再錫我
有無人介紹個人俾我 男又好 女又好 做下義工 錫下我 氹下我
呢個世界有無依種義工 可以打救下我

留tg啦屌 講咁多

認真啦

gay?

佢啱喎

我諗住post 名 改ptgf 會少d 狗公咋

咁你其實想要咩🤔

me

收返你一千蚊啦

我

義工

咁同比帽你條仔帶有咩分別

遲紅

佢唔要我呀！

胡定欣

唔要你就要咁作賤自己？一定要有異性去照顧你先會開心？
呢d唔係叫愛，唔好再玩其他好男仔，你只不過係搵人想比d關懷同照顧你，你唔係想搵一個值得你愛既人

一齊做

係呀 所以咪搵個part time 囉

d女人發悔氣你同佢認真

俾錢啦 叫雞有冇義工啊 手天使啊？

我以為你想做ptgf

唔洗幫我打飛機架喎

格劍？ pmed

磨豆腐ok? 無劍呀

哦 原來係你

Pmed

我錫返你丫

多謝係呀

?

相呢!?

Pm me

講愛心 唔講樣架wo

無pm wo

Tg me

嘈完一輪又痴返去條仔度架啦

@killgor

到時樓主就會同咁多位巴打咁講

有男朋友就唔好出去搞三搞四啦

咁義工係咁架啦 有需要先會搵義工。

咪話左俾仔飛囉

歡迎格劍
橫掂連登大部份有j女人, mk , 5p
唔差在

唔格劍呀 磨豆腐

其實呢個方案我係認真既！
唔覺得要搵一個人互相鍾意 又要夾 又要用時間熟佢 又要佢對自己好 好難咩？
宜家我地可以舒服咁對果個人好 果個人又對返自己好
唔洗負責任 又唔洗愛佢， 佢唔洗好了解你 佢只係負責俾d 時間陪住你 等你地可以互相氹對方開心！
只要你有愛心 就得啦喎。

就算男同女 女同女 男同男都得架喎。

咁而家係咪真係飛撚左

屌 仲要老撚奉咁

真假難分啊巴絲!

做ptbf就咪啦 做個朋友就ok

其實關你撚事

瘋鬼左
比仔飛姐，
有冇諗過有人比你更慘

唉喲 嬲豬呀

唔tg me 既

你係煩呀ma 又唔關你事

me 有興趣，點聯絡？

俾你聯絡方法我

咁你係發悔氣嘛

聯絡方法呢 就咁既 .我有個email
jessiebb063@gmail.com
有興趣可以send 自介 去呢到

你岩既 我係。
但我失戀真係好慘架
我好攰啦 只係想有個人錫下自己咋

Jessie bb

我以為嗌交咋

email左
123321abbd

分手啦

高登個遲紅 ？

哦 假名黎

咪分手囉

遲紅，唔知你仲記唔記得我 係舊登我地有傾過偈

絲打仲未放低個食煙男友？
定係出現左個新男友？

um 你係邊個呀？

吓 你又記得我有個食煙男友？

你好出名架，咁即係邊個男友？